Happy wings

今晚去左尖沙咀食炸雞

爆瘡死

食煙定食雞

間唔時一次😏

雞🤔

No comment
By iphone facebook

翼翼皮膚好唔好架？

lol

ho

un expensive

好多兵

男朋友同佢啲friend子

翼翼返工唔攰嫁？

我返完工就返左去打雷

咁多張圖一張炸雞都唔見

弘B皮膚都好靚

又白又滑

我返工冇乜野做
雖然都攰 但放工緊要happy😽

有嫁 右下角

想摸弘b

係呀 仲有紅卜卜

比你摸下我肚腩

sheshe

係bi😒

好羨慕